遊行完，畀警察查咗身分證

警察問我哋係咪去遊行，我朋友答咗係
會唔會畀人拉去交數

6月12號 星期三 組織們醒覺吧

咁誠實做乜...

後續行動，抗爭到底

可能涉世未深，佢對啲狗無乜戒心

有冇抄資料?

去遊行俾警犬查身分證話行過是常識吧

星期三 有你有我

自言自話，定曲線教路？

認真
有機會返唔到大陸/過唔到澳門
唔應該講

反正你玩完，星期三見

同佢講我跌左個一蚊

抄咗身分證啲嘢

一排去唔到macau

隻警犬扮曬傾閒偈咁

有無抄資料

一記低你永遠去唔到澳門

你朋友正豬隊友,絕交吧

Ban a/c

必到！

呢啲小事，驚畀人拉去交數

唔會，唔使造謠

去唔到中國同澳門是常識吧

答你唔到，可能有事都可能無事

利申雨革金鐘清場俾狗抄過，之後唔覺有咩事

啲警犬見你着白色衫就查你

拿拿聲做定不在場證據啦
一陣俾人屈就仆街喇

我已經離開咗港島區，返到屋企附近先畀人閘停咗

抄身份證資料？

定啲嚟今日有成百萬遊行，你答呢句都唔代表十二點鐘後仲喺金鐘非法集結
放心繼續做應該做嘅事

雨傘事件有部分人同你一樣情況

無比人告, 連拉番差館都無
但自從抄完

大約半年內過澳門已經比人彈鐘

之後過有無問題？

班香港警狗應該有非法交資料比大陸同澳門

智商有冇80

後尾無連絡

我只係知條友一年內兩次都彈

有巴打講過 雨革俾人抄過牌
過澳門都俾人問幾粒鐘先放人

冇關係，所有下午出現過嘅抄完牌都唔駛去macau

我無

你地仆街 入哂電腦

借post一問
今日有冇人唔舒服去左救護站？
我朋友話比人問名同幾歲 個本簿填左勁多人
佢答左 咁有冇問題

冇一個係冇辜 對佢哋一定要有戒心

講愛國愛黨嘛 屌

你以後冇得上大陸，應該工都冇得做！

唸住點報仇？

加油
69不散

告士打道封緊

就來犯法。
重要有追溯期

佢話係St John
但係St John都要記錄人名歲數咩？
聽完我都亂左 再加埋樓主咁講
係咪連救護都信唔過

唔好講
大撚把人識急救

幾點先

垃圾地方唔去都罷啦